以下那部不是莎士比亞四大悲劇之一？

答中冇獎

A. 李爾王
B. 奧賽羅
C. 哈姆萊特
D. 羅密歐與朱麗葉

哈姆太郎？

奧斯爾

我唔係讀drama架

人地讀drama都錯 你點會識

拍定手獎先

掌金

奧塞羅唔係莎劇

人地問邊部唔係四大，唔係問邊部唔係莎劇～

唉 睇嚟連登冇人識答

答案係堅尼米拿

陳芷青

Drama Chan

我讀 Drama 架，你個夾壞左呀！！！

羅蜜歐與茱麗葉好似唔係四大悲劇

自膠
原來有片

又回帶
仲要咁都引到d新會然

精彩既野唔會悶

最柒係大叫我讀Drama，冇講依句都可以當條題目陰...

八千大元!

俾d掌聲